---
layout: default
tags: egotrip
---
# Hi, ich bin Yazan.
Ich denke gerne viel nach über die unendlichen Möglichkeiten des menschlichen Verstandes, über die Komplexität von neuronalen Netzen sowohl organischen als auch anorganischen Ursprungs. Ich interessier mich außerdem noch für die kognitiven und neurobiologischen Prozesse des Lernens und der Gedächtnisbildung, für das Bewusstsein, für Bash Scripting, für Astronomie und Astrophysik, für die Etymologie mancher Wörter, für Systeme und Dynamiken, für Schizophrenie und für Autismus. Ein Besuch in meinem Ego Tempel,, EHM, ich meine! auf meinem Blog lohnt sich also.

NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON
NOOOONOOONONONONONONON